0係公司聽住後面班藍色老師傅講科興針好L難受

'衛生處應該公佈埋每日幾多普通老人家死先可以話科興有問題'
'佢地每日都有食飯， 唔通話食飯整死佢'
'可能佢最近做錯野俾天收'

老老實實同佢地工作上真係合作愉快有講有笑既， 所以我只好每日幫佢地祈求來世再做中共人